h你老母咩h！

你阿媽個波罩你呀

人黎，同本官拖條戇尻出去掌嘴！

BL!!

係egg 廚

h!!!!

係喎

egg～廚！！！！！！